其實香港已經贏咗，關鍵係想贏幾多

國安法一過，攬炒香港 香港人贏！

國安法唔過，中国跪低 香港人贏！

點睇都係我地贏

借個位
{524}星期日港島遊行有過萬人出黎我切~